buzzfeed worth it入面有位廚師著咗一件Google Uyghur嘅衫

喺最新一集嘅worth it
佢地到咗一間Uyghur餐廳
而入面嘅廚師著咗件google Uyghur
唔係睇到留言都差點走漏眼
留言好多人都呼籲一齊Google Uyghur
宜家仲上緊trending
worth it 可以話係每次出片都會上trending
閒閒地都最少過百萬點擊率